一碗粥頂全日

今日天氣咁凍,想暖一暖肚，但又唔想食咁多餐

所以喺屋企整碗粥食下

材料

濕鳩鮑魚2隻

薑 小量

勁小量牛肉碎

食完立即暖返哂

牛肉碎呢？

煲出嚟好靚

冇蔥

屋企冇蔥

唔記得影，差唔多煮好就放落去，落牛肉碎想個粥味冇咁單調

嚟緊我會多啲煮嘢食

已科勞

下次可以落豬肉碎+乾瑤柱碎
幾十蚊包細細粒嗰啲就夠
會香甜好多

收到